黃埔乜事

Now影到好多人

屌狗

街坊突然沖哂落樓屌狗

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十葵芳果粒煙花
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒

黑警已經與恐怖組織無異
佢地已經潛伏前線
當日有份助攻衝立法會
就係點解唔成立調查委員會原因

琴晚既女武神會唔會出現

橋上面舉旗做乜9

又有人求食彈

兩日黃埔爆果時就落雨

黃埔次次都係深夜先開始

黃埔街坊好勁

而家電話入面果個係邊個黎?

李生邊個？

求黃埔tg gp thanks

藍旗